屋企藍到仆街你地會點屌佢

岩岩又話人黑護 怕死唔好死 封關好多香港人番唔到黎, 平時反送中冇點屌佢 一聽到即刻屌7佢聲都唔撚出

平時聽到呢d你地會點駁

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

日日share文宣

裝有線新聞係第一步

收起晒d 口罩，叫佢地咪用

我個藍絲老豆又話支持封關 但又反對罷工
問佢點解 佢話罷工嗰啲全部係黃絲喎
明明完全唔關政治事 做乜撚嘢

《緊急》醫護手足做晒野，大陸文宣行動po呢？

佢話唔撚驚wo

鬥激進

今日有線新聞做倒野

忍 揸乾揸淨佢地既錢自立

求其搬出去皮幾野一個月啦

咁咪俾香港人返黎但隔離囉～人地國家點做跟就得啦

block撚左冇交流

弱智 連封關講緊封咩人都唔知

有d平時日日兩邊走番工番學 仲有冇可能留低零個香港人係支那

唔洗吊醒 當一有人死 佢地就會好驚

食飯對住堆餸狂咳

個啲本身就要隔離14日啦下嘛
總之佢一死上去之後返香港都要隔離囉，唔返工14日會死咩

李梓敬條仆街講D咁既野害人
你老豆係咪信左佢講呀
又話唔洗帶口罩又話要極大量既毒先至會感染

唔識點屌人？聽下啤梨哥包你屌到班廢藍縮入老母個西度

岩岩話家人短缺叫我幫手買口罩
跟住同佢講自己唸辦法

唔撚俾家用

我諗深圳去到五百個確診醫療系統就會崩潰，跟住香港就玩撚完

直接送佢哋返大陸，親身享受一下武肺。

佢話咁鐘意攬炒咪一齊死lo

當佢唱歌

叫佢去負壓病房

死前幫你執骨

湖北夠封省啦，佢個省無其他人咩，
多人病就隔離常識嚟喎

叫佢主動上前線做義工囉, 為香港市民/政府服務

岩岩先同個藍到發黑的老豆開拖
同黃底老母直接屌到佢唔撚再講

屌佢老尾, 日撚日放工番到黎開埋D所謂政治KOL, 藍絲GROUP的片黎睇, 尤其果個乜撚野香港本土力量的何志光
屌佢成日睇藍絲GROUP, 佢就大大聲話睇野係多方面, 我當堂笑撚到仆街 我諗佢以為睇緊的香港本土力量係黃, 可能因為有"本土"兩字掛

依家民生議題佢都可以帶落政治, 又屌班所謂的"政棍", 話我同老母日日屌林奠, 話林奠落台邊個做野. 屌啦. 垃圾換垃圾, 都好過呢個垃圾都不如的政府.

最後調番轉頭話我同老母被洗腦. 依家邊個被邊個洗左腦都未知呀仆街!

*唔好意思, 岩岩開完拖啖氣仲未落, 打得左長唔好意思

支持醫護罷工!

唔比家用 送佢返大灣區

會轉去睇有線啲大陸台

收埋啲口罩

究理邊個天才話封關係唔比香港人返黎

咁咪得囉 叫佢返大陸 唔好返嚟

同阿爸講話一齊上去武漢幫手

幾廿歲人

屌同我一撚樣

普通c9都屌緊個垃圾政府 我屌佢老母又係睇果個乜9何志光
不過屌完佢冇乜點出聲 好似驚家變

啲廢老唔夠人拗就最會話人哋係搞政治 我屋企隻藍絲都係咁 佢甚至冇話支持封關

唔會屌，理得佢死
但我響屋企會做捉防疫措施囉

個種死要面但又唔夠人講的態度先最撚憎
明明睇埋單一面的野仲夠膽死話睇野多方面, 見盡佢facebook follow晒咩港人港地, 支持香港警察(屌,打個名出黎都打晒冷震), 反港獨乜乜group, HKG報, HK01, , 頂盡咪多個RTHK.
比佢睇得多又點, 唔識去消化資訊內容咪又係無撚用

721之後已經同佢世界大戰過一次, 久唔久有小爭辯, 但佢都係講埋D冇point冇邏輯可言的說話
最經典個句我仲好記得
"無黑衣人就無黑警" 神級邏輯啊屌你

我今朝都同屋企兩隻藍絲廢老開拖
真係好撚嬲
點解自己父母會咁撚藍咁撚無腦
話醫護罷工係被人利用 係逃兵
二對一我單打獨鬥，好想有人可以幫我屌柒佢地

當佢9up
佢講嗰陣我心諗你都痴撚線，支那還支那 香港還香港，點解香港人要執支那啲蘇州屎

唔洗晒口水嫁啦

呢D就係廢老藍絲邏輯
東方昇 表達得好清楚

唔駁
有本事，搬走

仆街 我講完醫院d物質有幾短缺 佢話佢唔信 我地全部俾人洗腦

由依句開始 我已經唔想再講